★垃圾港豬返工精神狀態，已達神風敢死隊級數！

利申：長期失業中

其實一切都為了供樓！

港豬:XX地產商萬歳！嗚嘩呀！

none reply

腦魔出認真post無人理

出游B post反而有人理（俾人屌）

lm

長期食老綜